推啊

依家懷疑你犯咗傷人19/傷人39
最高刑罰係3年
所以依家行使101公民拘捕令